究竟扮勁定扮廢嘅人黑人憎啲？

扮勁 扮廢

扮勁
扮廢嗰啲同佢一齊做嘢起碼佢真係有料會交到貨出嚟先